有冇人成日都睇唔到啲post?好似俾人filter咗好多嘢

明明唔係會員都睇到關於bno嘅post
我search bno又咩都睇唔到
熱門又睇唔到
Admin幫手搞搞佢

推

快啲幫我

好嬲啊

啊

死全家

你加咗過濾關鍵字？

冇啊 我check 咗
Bno唔喺個list入面

cap search bno 個頁睇吓？

Cap咗 你睇下點解會咁
佢係已經load完架啦

我好似睇到啦冇事

cap 過濾關鍵字個頁 send 去 info@lihkg.com 我哋再跟進吓

個原因好on9

係咩

因為你block得太多人

唔關事